[發夢後保障自己] 記得換衫先走啊！！！

手足們，我今日睇live見到你地好多都直接著件黑色衫離開，咁樣風險係好高咖，千祈記得要換件普通t-shirt先好走呀！！我地發夢將近3個月啦，準備定件衫替換係好基本咖，尤其依家D狗巴士又搜、電車又搜，見到你成車都係黑衣人唔截查就奇啦！

可能你會話，佢依家係唔係都截咖啦，但始終一架全黑巴同一架彩色巴相對，肯定前者係大機會被人搜，所以為左保障自己同其他手足（除非逼不得已要逃亡換唔切），唔係都盡量換裝啦！

最好抹埋手面,架直昇機有灑螢光粉

推